本來我都好睇唔起自殺既人，但我開始明白

我本來都好睇唔起少少事就自殺既人，覺得佢地好無用

呢排壓力太大，一次過好多方面既壓力令我透唔到氣，岩岩返到屋企望到個陽台，突然有一刻係度諗「跳左落去就完」，只係幾秒既思考已經令我好怕，怕有一日會成真

當人軟弱起黎，真係好可怕

其實當overwhelming 個時 真係好易稔左埋一邊

係真，所以有咩野真係要搵人幫手，發洩下都好

樓主，香港人一向都係針唔吉到肉唔知痛
你睇有幾多港豬，有幾多既得利益者未到肉時候講風涼說話
到關自己事就馬上第一個跳出去做番之前批評人嘅嘢
師奶係咁，的士佬，小巴佬，大把人都係咁
你覺得而家先睇到自殺果班人嘅辛苦就覺得好恐怖？
剛剛支針先稍微掂到你大髀咋

接得咁流暢 點做到

天跌落嚟當被冚 迫死自己都冇用
講聲fuck it搞掂la

多謝你嘅意見，巴打有冇考慮做社工！

您個名

我唔會自殺，但確實開始理解到果一種感受

確實我既勇氣只夠我繼續面對問題 so sorry

我都冇
Sor9

由於工作問題 近排真係好大壓力
但無諗過自殺 為工作而結束生命真係好唔值
但死撐左好多日 終於今日喊晒出黎 舒服左
Btw唔駛再煩了 已踏入失業大軍
此處不留人 自有留人處
相信呢個世界所有情況都係
共勉之

我今日都差啲頂唔住喊出來
不過我係面對住工作、讀書同家人既壓力同問題 真係好難頂，我唯一開心既係我幾個月前散左
Btw，共勉之巴打，您會搵到您想要既地方既

有錢仔屋企有陽台

睇醫生先, 唔係講笑

唔明呢句有勇氣自殺，點解唔有勇氣地活下去！

最好企落果時有人諗到呢句

每個人深底都會期望自己下一刻可能就會死，生存帶黎既痛苦其實比起個些小難以取得既幸福太多。

一個人「幸唔幸福」，其實係睇佢痛苦係多定係少。

接受呢個現實，然後轉個角度令自己可以稍為輕鬆生活落去。

搵到屬於自己嘅減壓方法係好重要

壓力太大 大到咁
證明巴打需要停落黎 唔好再呃自己係okay
停一停 諗下之後要點行

同埋為多一個人願意踏出一步去了解其他人想法

需要一樣實實在在ge野
eg 手鍊/頸鍊
相信佢入面有正能量
最脆弱果刻會幫到你
諗唔開果刻捉實佢

聽落好似好迷信
其實係Placebo效應
正正常常ge時候準備定黎自救

唔好亂黎呀

有陽台洗咩跳